\begin{prework}{ dictoss }
  \begin{enumerate}
  \item Webブラウザ （Webメール）, スマートフォンのメールアプリ, Sylpheed / Claws Mail
  \item outlook / hotmail, 自分でメールサーバを立てて利用
  \item アカウント名とパスワード
  \item メールクライアントソフトのアカウント設定に保存
  \end{enumerate}
\end{prework}

\begin{prework}{ yy\_y\_ja\_jp }
  \begin{enumerate}
  \item Webブラウザ （Webメール）, Thunderbird, その他
  \item gmail, 自分でメールサーバを立てて利用, その他
  \item アカウント名とパスワード, OAuth
  \item 毎回入力している (webメールを利用), メールクライアントソフトのアカウント設定に保存, その他
  \end{enumerate}
\end{prework}

\begin{prework}{ yosukesan (yosuke\_san) }
  \begin{enumerate}
  \item Webブラウザ （Webメール）
  \item gmail
  \item アカウント名とパスワード
  \item パスワードマネージャーソフトに保存
  \end{enumerate}
\end{prework}

\begin{prework}{ koedoyoshida }
  \begin{enumerate}
  \item Becky! Internet Mail
  \item gmail
  \item アカウント名とパスワード, OAuth
  \item メールクライアントソフトのアカウント設定に保存
  \end{enumerate}
\end{prework}

\begin{prework}{ NOKUBI Takatsugu (knok) }
  \begin{enumerate}
  \item Webブラウザ （Webメール）, スマートフォンのメールアプリ, Sylpheed / Claws Mail, Mew / Wanderlust
  \item gmail, 自分でメールサーバを立てて利用
  \item アカウント名とパスワード
  \item 毎回入力している (メールクライアントソフトを利用), その他
  \end{enumerate}
\end{prework}

\begin{prework}{ ysaito }
  \begin{enumerate}
  \item Webブラウザ （Webメール）, スマートフォンのメールアプリ, Thunderbird
  \item gmail
  \item アカウント名とパスワード
  \item 毎回入力している (webメールを利用), メールクライアントソフトのアカウント設定に保存
  \end{enumerate}
\end{prework}

\begin{prework}{ Yamada Yohei (yoheiy) }
  \begin{enumerate}
  \item スマートフォンのメールアプリ, Microsoft Outlook
  \item gmail
  \item その他
  \item メールクライアントソフトのアカウント設定に保存, その他
  \end{enumerate}
\end{prework}

\begin{prework}{ Kazuhiro NISHIYAMA (znz) }
  \begin{enumerate}
  \item Webブラウザ （Webメール）, スマートフォンのメールアプリ, Mew / Wanderlust
  \item gmail, ISPのメールサービス, 自分でメールサーバを立てて利用
  \item アカウント名とパスワード, OAuth, 認証なし
  \item メールクライアントソフトのアカウント設定に保存, パスワードマネージャーソフトに保存, ハードウェアトークンに保存, その他
  \end{enumerate}
\end{prework}

\begin{prework}{ YukiharuYABUKI }
  \begin{enumerate}
  \item Webブラウザ （Webメール）, スマートフォンのメールアプリ, Sylpheed / Claws Mail, Mutt
  \item gmail, ISPのメールサービス, 自分でメールサーバを立てて利用
  \item アカウント名とパスワード
  \item メールクライアントソフトのアカウント設定に保存, その他
  \end{enumerate}
\end{prework}

\begin{prework}{ Hiroyuki Yamamoto (yama1066) }
  \begin{enumerate}
  \item Webブラウザ （Webメール）, Thunderbird
  \item gmail
  \item アカウント名とパスワード
  \item 毎回入力している (webメールを利用), メールクライアントソフトのアカウント設定に保存
  \end{enumerate}
\end{prework}

\begin{prework}{ レドレ (redred) }
  \begin{enumerate}
  \item Webブラウザ （Webメール）
  \item gmail, yahoo
  \item アカウント名とパスワード
  \item 毎回入力している (webメールを利用)
  \end{enumerate}
\end{prework}

\begin{prework}{ gdevmjc }
  \begin{enumerate}
  \item Webブラウザ （Webメール）, スマートフォンのメールアプリ, Mew / Wanderlust
  \item gmail
  \item アカウント名とパスワード, その他
  \item 毎回入力している (メールクライアントソフトを利用), パスワードマネージャーソフトに保存
  \end{enumerate}
\end{prework}

\begin{prework}{ Takayoshi Shiigi (tcgi) }
  \begin{enumerate}
  \item Webブラウザ （Webメール）, Sylpheed / Claws Mail, Mew / Wanderlust
  \item gmail
  \item アカウント名とパスワード
  \item メールクライアントソフトのアカウント設定に保存
  \end{enumerate}
\end{prework}

\begin{prework}{ yukiy9999999999999999999999999 }
  \begin{enumerate}
  \item Webブラウザ （Webメール）
  \item gmail
  \item アカウント名とパスワード
  \item 毎回入力している (メールクライアントソフトを利用)
  \end{enumerate}
\end{prework}

\begin{prework}{ jsynth21 }
  \begin{enumerate}
  \item Thunderbird
  \item gmail
  \item アカウント名とパスワード
  \item メールクライアントソフトのアカウント設定に保存
  \end{enumerate}
\end{prework}
